突發 全港街站要人

突發！全港街站要人！

投票率非一切，對家都落足力谷票，高投票率可以係建制動員成功！唔好怕醜，用盡自己嘅影響力，令建制少一票，令非建制多一票，多你一個幫手真係好多！

講到尾，大家選擇懶/選擇放棄/選擇等人地做，註定會轟轟烈烈咁輸！

多你一個好多

推

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

已投票

落街站主動開聲要求幫手

要人

幫手嗰陣認真D
唔好掛住吹水住！

落黎

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10